有冇巴打情人節要買幾紮花

買花果陣記得唔好接受TVB訪問

當年今日

連登多數一紮都唔洗買

連登仔個個都買十紮八紮啦

咁咪好多兄弟？